與其4點鐘聽狗吠，不如每日四點一齊report popo fb page?!

大家都知黑警記者會冇咩好聽，根本聽唔倒人話，不如大家每日4點用一分鐘，report
"香港警察 Hong Kong Police" 個FB page, 合眾人之力port到佢收皮？

Link:
Find support or report Page--> Hate Speech
Find support or report Page--> Violence --> Credible threat of violence

利申：P牌第一次出post

721 831 929 101

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

同意 我之前都叫人report 何妖但無人理

推

自推 4/10

或者將大量警暴video link comment去佢地個page, 等佢冇得兜！

兄弟爬山！

自推 5/10

已report

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10